睇完乜都得先生(YES MAN)之後，好大啟發，我決定效法YES MAN，你講，我做。

只有一個條件，就係唔可以害到人

俾幾萬蚊我

去彌敦道裸跑

傷害到樓主

咁會害到你，你會成為一個大懶蟲。

咁會害到心智未成熟嘅小妹妹，又浪費警力。

俾每個人抱一抱

錄一段「oh yes！Yes！Yes！」嘅錄音

抱抱

嗱畀啲感情呀下

幫我含

唔係屋企，一陣先。

含what?

幫連仔買10年會員

捐幾萬蚊比慈善機構

幫我老豆復活

Say "No man"

抱抱

唔得，連狗發達係害左大家

抱抱

咁會害左我媽媽，佢靠我養

去叫雞帶埋飯盒上去請隻雞食

咁幫呢個po嘅人買10年會員

抱抱
如果未來有依個機會，我會

以後人地叫你做咩都要say no

抱抱

ERROR

會害左女朋友

抱抱

一樣

去最近嘅公園影蝸牛

即刻飛去俄羅斯睇葡萄牙嘅比賽
每當C朗有單刀
即刻衝落場攔住C朗

轟牙！

抱.....抱...

唔準再回呢個POST

食緊譚仔，陣間去

對住princejoyce張相打丁

留名睇蝸牛

會傷害蝸牛的私隱
仲有d草草想比你拍
唔好太自私

食多碗特辣先去

我想像唔到害左依到幾多位巴打

抱抱

講3次我愛樓主

抱抱
咁有需要嘅人點算！

Oh no

我聽日返唔到工死得人多

3次我愛樓主

抱抱

做me女朋友

比個正皮我

接受我比你嘅新名

乜都hea先生 （Hea man)

咁係害左你

自拍

接受左

抱抱

好

唔準自拍

好，抱抱兩位

好，你俾個地址同whatsapp我

永久退出連登

去捐一萬蚊

害左連登

同上，抱抱

睇黎你都唔係好大啟發，乜都say no man

愛你😘

唔抱抱,錫錫得唔得?

唔想害人！

錫錫

係錫春袋喎

。。。

唔可以再回呢個post
如果唔係會傷害到我
成世人最憎人say yes

我都係琴日netflix睇完 仲有冇咩今晚睇

冇害到人

你講我睇

I am legend

About time

抱

Ok！完全封鎖左

抱抱

我女朋友個心會永遠有條刺...

過哂成副身家俾我
有樓轉樓有車轉車

我有老母要養....

我係想搞ngo幫草根，差你呢5萬就成事
唔係比自己享受

隊冧成個中國

遺憾的是
我無5萬
如果你比個proposal 我睇我係唔影響老母情況下注資500！

盡你所能講出唔會害到你嘅嘢

Be a no man

All things - harm things = ng harm things

窮思極想諗出黎的一條formula

害到好多人

試過，會爆炸，抱抱樓上三個

咁即係say no

請阿媽去旅行

抱抱

正有此意，有無好介紹？

你轉俾我,我幫你養 (有車有樓嘅話)

I got ye ye yes day
Ple call me yes man
我保持笑臉
也保持每天都
I got ye ye yes day
I wanna be a yes man
So let me go get a ye ye yes day

VERSE 1
剛好美夢做完鬧鐘calling
起床跟自己說聲morning
這個早上美好填滿空氣
這種感覺實在是讓我中意
我拉開窗，伸個懶腰
新的一天開始先洗個澡
早餐填飽肚子，也填滿開心
在今天做個yes man 跟自己約定
那就完全放鬆沒包袱
出門跟每個熟人打招呼
不再是只有點頭的老套路
我比出新的手勢 see what I do
有時拒絕自己是淘氣
可是拒絕了開心就是逃避
不想每天都活的咬牙切齒
ok 我今天只說yes

CHORUS
I got ye ye yes day
Ple call me yes man
我保持笑臉
也保持每天都
I got ye ye yes day
I wanna be a yes man
So let me go get a ye ye yes day

VERSE 2
朋友約一起下午茶
隨便聊聊身邊的你我他
除了一些瞎扯玩笑的屁話
還聊些近況有些甚麼新的計畫
下個禮拜有聚會
一起來的都有誰誰誰
朋友試探性問我能否到
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我當然不會拒絕yes why not
可是之前我是no man
任何活動都不露面
宅男之中可以算是個極品
Wake up no man你是該醒醒
碰巧轉折在昨天 我想要做點改變
釋放出自己 我不再封閉
新鮮的空氣 that's I need

CHORUS
I got ye ye yes day
Ple call me yes man
我保持笑臉
也保持每天都
I got ye ye yes day
I wanna be a yes man
So let me go get a ye ye yes day

yes day yes man yes day
yes day yes man yes day

VERSE 3
昨天去聽了個講座 之前我可是沒想過
就像個醉漢剛睡醒 看看現實世界的小碎影
各種的新鮮 各種沒見過
之前的活法 實在是欠拖
改變自己可以很簡單 其實你可以讓人更喜歡
沒有規定 1 2 3
我對之前太慚愧
現在看這風景太美
別再讓自己活太累
生活的節奏是越來越快
可是我對這一切是越來越愛
最重要是有好心態
上帝才會對你更青睞

CHORUS
I got ye ye yes day
Ple call me yes man
我保持笑臉
也保持每天都
I got ye ye yes day
I wanna be a yes man
So let me go get a ye ye yes day

即做100下掌上壓

係巴士到認識一個陌生人

有無諗過我老母感受

[Chorus]
You prolly think that you are better now, better now
You only say that 'cause I'm not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
You know I say that I am better now, better now
I only say that 'cause you're not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
Oh-oh

[Verse 1]
I did not believe that it would end, no
Everything came second to the Benzo
You're not even speakin' to my friends, no
You knew all my uncles and my aunts though
Twenty candles, blow 'em out and open your eyes
We were lookin' forward to the rest of our lives
Used to keep my picture posted by your bedside
Now it's in your dresser with the socks you don't like
And I'm rollin', rollin', rollin', rollin'
With my brothers like it's Jonas, Jonas
Drinkin' Henny and I'm tryna forget
But I can't get this shit outta my head

[Chorus]
You prolly think that you are better now, better now
You only say that 'cause I'm not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
You know I say that I am better now, better now
I only say that 'cause you're not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
Oh-oh

[Verse 2]
I seen you with your other dude
He seemed like he was pretty cool
I was so broken over you
Life it goes on, what can you do?
I just wonder what it’s gonna take
Another foreign or a bigger chain
Because no matter how my life has changed
I keep on looking back on better days

[Chorus]
You prolly think that you are better now, better now
You only say that 'cause I'm not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
You know I say that I am better now, better now
I only say that 'cause you're not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
Oh-oh

[Bridge]
I promise
I swear to you, I'll be okay
You're only the love of my life

[Chorus]
You prolly think that you are better now, better now
You only say that 'cause I'm not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
You know I say that I am better now, better now
I only say that 'cause you're not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything
Oh-oh

hug

你又有冇諗過我老母感受

分5次ok？

我一次最多做到20下

能力所限

抱抱

自拍放上黎
無害到人

佢會墮入我情網然後我會害到佢

不過我聽日會試下，抱抱

頭先試左，比人ban左

yes man never say not

咁所有野你話能力所限都可以say no啦
有幾多做幾多
做到頂唔順先準分開

I am yes man(道德撚version)

領養隻貓貓然後上嚟開post

頂唔順就係廿下

有keep住做真係我極限嚟

我唔係鳩up話廿下

其實我十九下就會收皮

抱抱

自貼個樣先

害死佢

又嚟

睇埋truman show
都係Jim Carrey拍既

咁出街搵隻貓仔幫佢影個靚相

睇西部世界大結局先，

個半鐘後見！

有人被我感動到的話，可以代住我做先

同杜老母做愛

我使你講！！！

正評

跑10公里post路線圖

俾幾萬蚊我就唔洗做咩

去做一次義工

屌你有咩係say yes

夠我用兩年